3月去澳洲 但係唔知去邊個城市好

一開始諗住去中岸做水手 但係d人話珀斯個度d光輝好燦爛，想曬一曬。之前有幾個fd去左布理獅班果頭扮獅子吼都想跟埋過去。墨爾本都幾吸引有城鎮又有勝利。悉尼都唔差有FC
好難簡呀，咁多位師兄幫幫手

揀啊屌你老母